十一哥上左BBC hardtalk 洗白国安法

條片下面好多五毛
手足一齊解釋俾英國知香港發生咩事

不過好好笑十一哥唔夠講發爛渣

佢話香港仲係歌舞昇平

佢話人bully佢

佢狂屌個主持叫人feel ashamed for himself

有冇人同其他人講佢點解叫十一哥

要人

BBC揾佢係想笑鳩佢咋

你快啲去comment解釋下

On9十一哥

你懂的

係啦，佢發爛渣

推

Comment全五毛呀
快D幫手

一齊去笑鳩佢叫十一哥啦

老咗好多

個髮型唔同左

佢發乜脾氣

開頭嗰句

" pro-democracy politician turned into pro-Beijing loyalist "

應該叫Pro-Beijing pedophile

全面進場

Brother Eleven

可能最近冇幻幻食

Ronny Tong did what Joe Biden did in China

幼幼下化

睇完, 11哥連自己都呃埋, 人老左就墜落成咁

通常完左訪問出緊credits果陣個主持人都會扮下野同個嘉賓傾計
十一哥呢次乞人憎到個主持人都費事理十一哥講byebye就算 你見十一哥都準備end左個call

佢係民主黨果陣都鬼架喇

feel到主持勁嬲

共狗上得去都係花式自殺
上次個劉XX比人撚到

pish

十一哥徒弟都俾主持人撚啦

So be it

其實11哥接受訪問之前有無聽過BBC hardtalk個節目？

好撚醜怪

上次隻劉XX
L: what would UK police do in the same situation?
host: our police don't carry firearm
L:
L: no...no...I don't think so

孽瘤冇教路咩

今次係： you are bullying me

快啲留言揭穿11哥真面目

全部留言都係5毛

所以要大家幫手

11
11
11
11

brother eleven

Eleven

睇緊 笑死
oh, I have no intention to bully you

it's a simple question which u are unable to answer

呢個hardtalk始祖仲好睇啲

外國邊撚個會信十一哥，佢咪好似葉劉咁倒米

個格真係好撚黑人憎

11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11 11

依D片有中文字幕會係好好既文宣

英國人又知喎

你見佢 u know u know 咁
其實佢都知自己講緊大話

不過要鬥左扮戰螂
最直接就係學大陸對佢個套黎對鬼佬講野

btw
you know, 11 , brother eleven

得個1k views
冇人睇就唔使理佢啦
你擺上嚟仲令到多人睇左

Brother 11

之前佢上元祖個個一樣係咁
支那狗全部都一樣

貪曾一鳩樣。一做特首就變支那面相

其實完全係洗白既相反
成段都係11哥出緊醜完全答唔到主持問題

應該大力推先啱

主要俾英國人睇
其實有基本英文能力既人睇完都知咩事

點解你地有勇氣睇咁耐
我完全頂唔順佢啲鳩up

幾時可以出個政界十大唔敢睇合集
Let me finish first! You are interviewing me
You are bullying me

9up臉不紅氣不喘無視問題
淨係想將佢想講既野講出黎
個個支那人做propaganda果陣都係咁樣
Let me finish ! You don’t let me answer

佢隻眼細左

其實佢都好勁 唔夠分讀LAW 但香港大學破格收佢 但佢都勁 入到u全班第一
人嘅野有時都幾講運 當日個教授唔收佢 佢人生又好唔同

睇到奶共狗問非所答，遊花園，係幾咁無賴都係好事

無知一問
點解要破格收佢

問佢衰十一係點解

因為嗰陣收生不足

寧濫莫缺呀

上去花式自殺

十一哥 陰功豬囉 咪剩係掛住揸波

十一哥 好收嗲囉 唔收嗲會死啦

睇佢個樣都風年殘燭了....

Paedophilia

呢條片幾岩依家嘅我哋睇

哲學有偈傾—活在真相中

好似正常唔會叫幼幼 怕俾人拉

班on9俾自己啲fake news fake番轉頭
仲理直氣壯咁問人

自取其辱
好心班柒頭就咪上去啦
答非所問 遊花園 唔夠講就LET ME FINISH!!!
屌你老味係咪指定金句黎

眾人皆醉我獨醒